除咗草莓100仲有冇咩好好睇嘅戀愛漫

啱啱睇完，經典真係經典黎，好好睇
舊啲都冇所謂，有冇其他好睇嘅戀愛漫
順帶一提傻仔先簡東城同西野，北大路先係最佳選擇

IS

School Rumble

沖繩奴隸島的機動戰士jojo

名作之壁

唔記得加返個”
應該係I”S先啱
如果睇過草莓再睇呢套
會發現兩套異常相同

School Days

Liar x liar
唔介意有少少 少女漫feel可以睇
作者絕對係天才
順便一提結局HE

作者金田一蓮十郎
順便一提，呢個作者嘅「啦啦啦」都係超好睇
男主角係家庭主夫
我覺得男人應該都ok

鈴木同學
終將成為你
狼少年今天也在說謊
堀與宫村
綿綿的對白
魔女日報前輩
久住君 會察言觀色嗎

監獄學園

東軍

智醬是女生!

西軍

電影少女

lm

圓周率

GE good ending
有你的小鎮
稱唔上好好睇
無野睇可以睇埋既

同一個作者本「昨晚過得很愉快吧」 都好正

佢除咗雙周刊呢個缺點之外，其他都ok
N和S師生戀都好睇，但更得太慢
要我揀呢個作者最好睇嘅，我都係會揀liar x liar，翻睇左幾次
唔知有冇類似輕鬆禁忌戀漫畫

仲有一套師生戀
「這個老師不教戀愛」
女主好可愛，目前21話左右，個人評價係比較男性向

禁忌戀點可以唔睇白兔糖，蘿莉的時間，
偽娘作有薛定諤之裙，櫻桃少女
短篇嘅有 命中注定他&她 第一章

仲有黃昏乙女×失憶幽靈，有少少推理懸疑，不過都好正

True Tears
來自風平浪靜的明天

小鎮有你

Chobits

輝夜姬

偽戀

緣之空

Love Hina
IS
DNA2

I'’s垃圾好多，主角廢，女2忽然消失左唔爭，冇乜內容
草莓睇完真係會失落一排

桂正和嘅話電影少女先係巔峰

識貨，花姐呢d先叫純愛

睇完即刻想玩dq 同online game

四月是你的謊言

龍珠，18號同無限o既感情線

I”s 最唔明係佢話伊織由高一鍾意男主呢一點 男主照設定係普通男仔 真係有溝通係高二開始

另外 小泉性格係沙灘同之後撞返既性格係唔同

Last game

有你的小鎮

會長是女僕大人

單身宿舍連環泡

五等分

睇過幾部戀愛漫
好似得草莓係女二嬴
連咩五等分都係講注定之人

不過印象草莓作者話本身預升高中完既話真中揀既係東城
但因為連載關係要寫埋高中 最後覺得西野合理D
網上傳過投票決定 但好似根本冇投票呢回事

終於等到人講啦

你唔識自己講架

愛麗絲學園
ReRe hello

八雲
大小姐

過左咁多年都係揀唔落手 好撚正

揀大小姐冇懸念

偷窺孔